有無人住公屋會感到自卑？

本來我都不以為然..香港大把人都係咁喇 早排反高鐵既時候 係學校上通識堂個陣同老師講開呢個話題 突然有條擦鞋狗大聲話 "你呢d公屋仔, 果600幾億你老豆老母都唔知有冇出過1蚊喇! 你憑咩反對? " 我個陣都一笑置之 而家諗返, 雖然佢把口係賤. 但都係講緊事實 直到頭先我去女朋友屋企同佢父母食飯 我女朋友住係西灣河某個高尚住宅 席間佢老母問我住邊..我好有自信咁答佢:xxx村 伯母即刻報以一個恥笑既目光. 之後成餐飯我都冇出過聲..

努力d咪會脫貧囉

蕭生以前都唔係好有錢

努力讀書到而家都冇人話佢靠屋企

香港人精神

住公屋學乜人溝私樓妹
你要記住啊
你係地底泥啊
唔想做地底泥就超越我
唔係上嚟呻

年輕男土木工程師疑控制慾強兼妒忌心重，不滿升讀大學的女友參加Ocamp兼提出分手，以性愛片作威脅圖迫女友就範，及後更在巴士上狂插女方33刀致死。工程師否認謀殺罪，案件今日續審。控方讀出被告多份精神科報告，指被告因工作不如同學，人工低於市價二、三千元，因而感到自卑，又擔心住在私樓的死者會看不起居於公屋的他。

西灣河某個高尚住宅
邊度有幾高尚

末到見家長
板間房都食到大把女
到結婚 就唔洗唸

嘉亨灣

渣架
公屋仔好少會咁蠢講自己條邨
通常講地方就算

我有個舊同事住公屋，佢唔會介意
仲大大聲話自己係俾雙倍租果d

住公屋先好
有幾十萬人等緊
日望夜望就係想住公屋
你有幾可見有人等十幾年住私樓？

住公屋有乜問題？最緊要識向上爬

公屋真心正
租平
大把錢洗

你相信資本主義，你無交錢就無權反對
信共產啦

自卑無助解決問題

唔自卑都一樣解決唔到不過你起碼唔會自卑

而家要買個細單位好難咩
都唔明打晒飛機咁做咩

只要唔好當佢係一間公屋, 當佢係一張綠表, 係一個向上流既機會

完全認同
先換居屋， 等居屋賺咗第一畢首期再換私樓

住公屋先係人生贏家
洗費少幾多

不如教下大家點食軟飯

呢件公屋仔真心癲

私樓人睇唔起你公屋仔唔出奇 尤其而家係用地址區分你係咩身份
但公屋致富係唔難 租又低 大把公屋富戶
你換個靚居屋幾年後就輕鬆賺一百幾十萬
自卑定良機 只係一線之差

唔會，你估人人都有資格住公屋咩